填海後黎多次金融風暴抛空港元香港就玩完

填海後黎多次金融風暴抛空港元香港就玩完， 支那寧予外賊不予家奴， 知道自己唔掂都搞死香港等政權更易後都無好日子過

點解會有正評

港元變廢紙 係咪姐係好似聿巴布韋咁一盒飯幾億?

到時支那狗五百蚊屌香港人既女

大陸佬專搞死自己人
對住美國佬就用口水還擊

今日又大跌市

郭文貴都話左有基金集左資
吼準空心老棺就一啖咬落去

不過我就唔係幾信

我話撚知你係咪搞笑